今日咁多核彈，cc台頂唔頂得住架？

日日要匿係屋企推咁多個post好辛苦